\hspace*{\parindent}%
Будем решать уравнения \eqref{hFirstSystemOfEquations} методом асимптотического анализа.
Сделаем замены
\begin{equation*}
\sigma=\varepsilon ,\tau=t\varepsilon, u=\varepsilon w, H_{n_{1}, n_{2}}(u,t)=F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau, \varepsilon).
\end{equation*} 
Тогда мы можем переписать уравнения \eqref{hFirstSystemOfEquations}
\begin{equation} \label{fSystemOfEquations}
	\begin{split}
		\varepsilon\diffp{F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau,\varepsilon)}{\tau}
		=&-(\lambda+\mu_{1}n_{1}+\mu_{2}n_{2})F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau,\varepsilon) + j \overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^N\diffp{F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau,\varepsilon)}{w}+\\
		&+ \mu_{1}r_{1}qn_{1}F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau,\varepsilon)+ \mu_{2}r_{1}(1-q)n_{2}F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau,\varepsilon)+\\
		&+ \lambda e^{j\varepsilon w}E_{n_{1}+n_{2}}^N F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau,\varepsilon)+\lambda qF_{n_{1}-1, n_{2}}(w,\tau,\varepsilon) -\\
		&- j q  e^{-j\varepsilon w} \diffp{F_{n_{1}-1, n_{2}}(w,\tau,\varepsilon)}{w}+\lambda (1-q)F_{n_{1}, n_{2}-1}(w,\tau,\varepsilon) -\\
		&- j (1-q) e^{-j\varepsilon w} \diff{F_{n_{1}, n_{2}-1}(w,\tau, \varepsilon)}{w}+ \mu_{1} r_{0} (n_{1}+1)F_{n_{1} +1 , n_{2}}(w,\tau,\varepsilon) +\\
		&+ \mu_{1} r_{2}  e^{j\varepsilon w}(n_{1}+1)F_{n_{1} + 1, n_{2}}(w,\tau,\varepsilon)+ \mu_{2} r_{0} (n_{2}+1)F_{n_{1}, n_{2} + 1 }(w,\tau,\varepsilon)+\\
		& + \mu_{2} r_{2} (n_{2}+1) e^{j\varepsilon w} F_{n_{1}, n_{2} + 1}(w,\tau,\varepsilon)+\\
		&+\mu_{1} r_{1}(1-q)(n_{1}+1) F_{n_{1} +1 , n_{2}-1}(w,\tau,\varepsilon)+\\
		&+\mu_{2} r_{1}q(n_{2}+1) F_{n_{1} -1 , n_{2}+1}(w,\tau,\varepsilon),\\
		\varepsilon \sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=0}^{N-n_1} \diffp{F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau, \varepsilon)}{\tau}=
		&(e^{j\varepsilon w} - 1)\bigg\{\lambda \sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=N-n_1}^{N-n_1} 
		F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau, \varepsilon)+\\
		&+ j  e^{-j\varepsilon w}\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-1-n_1} 
		\diffp{F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau, \varepsilon)}{w}+\\
		&+\mu_1 r_2 \sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1} 
		n_1 F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau, \varepsilon)
		+\mu_2 r_2 \sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1} 
		n_2 F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau, \varepsilon)\bigg\}.\\
	\end{split}
\end{equation}


При условии, что $\varepsilon\rightarrow 0$, можно доказать следующее утверждение.\\