1. Гнеденко Б.В.  Введение в теорию массового обслуживания / Б.В. Гнеденко, К.И. Николаевич. – М.:КомКнига, 2005. – 400 с.\\
\hspace*{\parindent}%
2. Гельфонд А.О. Исчисление конечных разностей: учебное пособие / Гельфонд А.О. -- М.: КомКнига, 2006. -- 376 с.\\
\hspace*{\parindent}
3. Ивченко Г.И. Теория массового обслуживания: учебное пособие / Г.И. Ивченко, В.А. Каштанов, И.Н. Коваленко. -- 	
М. : Высшая школа , 1982. -- 296 с.\\
\hspace*{\parindent}
4. Любина Т.В. Исследование математических моделей динамических и адаптивных RQ-систем с входящим MMPP-потоком: дисс. ... канд. физ. мат. наук. -- Томск., 2013. -- 163 с.\\
\hspace*{\parindent}
5. Моисеев А.Н. Бесконечнолинейные системы и сети массового обслуживания / А.Н. Моисеев, Назаров А.А.-- Томск: Изд-во научно-технической литературы, 2015. -- 240 с.\\
\hspace*{\parindent}
6.Моисеева С. П. Численное исследование RQ-системы MlMl1 в условии большой загрузки / С. П. Моисеева, А. А. Назаров // Информационные технологии и математическое моделирование. Ч. 1 : материалы X Всероссийской научно-практической конференции с международным участием. -- 2011. -- С. 160-164. \\
\hspace*{\parindent}
7.Назаров А. А. Асимптотический анализ двухфазной RQ-системы M|M|1 в условии большой задержки на орбите / А. А. Назаров, А. А. Анисимова // Марчуковские научные чтения – 2017, 25 июня - 14 июля 2017 года : труды. -- 2017. -- С. 641--647.\\
\hspace*{\parindent}
8.Назаров А. А. Исследование двухфазной RQ-системы M|M|1 методом моментов  /А. А. Назаров, А. А. Анисимова // Марчуковские научные чтения -- 2017. -- С. 157.\\
\hspace*{\parindent}
9.  Назаров А.А. Метод асимптотического анализа в теории массового обслуживания / А.А. Назаров, Моисеева С. П. -- Томск: Изд-во НТЛ, 2006. -- 112 с.\\
\hspace*{\parindent}
10. Назаров А.А. Теория вероятностей и случайных процессов / А.А. Назаров,
А.Ф. Терпугов. -- Томск : Изд-во научно-технической литературы, 2006. --
199 с. \\
\hspace*{\parindent}
11. Назаров А.А. Теория массового обслуживания/ А.А. Назаров,
А.Ф. Терпугов. -- Томск : Изд-во научно-технической литературы, 2010. --
228 с. \\
\hspace*{\parindent}
12. Artalejo J.R. Retrial Queueing Systems: A Computational Approach / J. R. Artalejo, A. Gomez-Corral.
Springer, 2008. -- 309 p.\\
\hspace*{\parindent}
13. Falin, G.I. Retrial queues / G.I. Falin, J.G.C. Templeton. London : Chapman Hall, 1997.–328 \\
\hspace*{\parindent}
14. GitHub / calculationPi\_a\_b. -- [M].\\ -- https://github.com/ValeriyaRyzhikova/calculationPi\_a\_b (дата обращения: 01.06.2021).\\
\hspace*{\parindent}
15. GitHub / checkPhase2EquationR. -- [M.].\\ --  https://github.com/ValeriyaRyzhikova/checkPhase2EquationR (дата обращения: 01.06.2021).\\
\hspace*{\parindent}
16. GitHub / TwoPhaseOrbitImitation. -- [M.].\\ -- https://github.com/ValeriyaRyzhikova/TwoPhaseOrbitImitation (дата обращения: 01.06.2021).\\
\hspace*{\parindent}
17.Matplotlib documentation. --`[M.].\\ -- https://matplotlib.org/stable/contents.html  (дата обращения 04.06.2021.).\\
\hspace*{\parindent}
18.Moiseev A. N. Asymptotic diffusion analysis of multi-server retrial queue with hyper-exponential service / A. N. Moiseev, A. A. Nazarov, S. V. Paul // Mathematics. -- 2020. -- № 4. -- P. 1 -- 16.\\
\hspace*{\parindent}
19. Nazarov A.A. Method of asymptotic diffusuon analysis of queueing sistem M|M|N with feedback / A.A. Nazarov, S.V. Paul, E.A. Pavlova // Lecture Notes in Computer Science. -- 2020. -- P. 131--143.\\
\hspace*{\parindent}
20.NumPy 1.2 documentation / Linear algebra. -- [M.].\\ –- https://numpy.org/doc/1.20/reference/routines.linalg.html  (дата обращения 10.04.2021.).\\
\hspace*{\parindent}
21.SymPy 1.6 documentation/Matrices. -- [M.].\\ -- https://docs.sympy.org/latest/modules/matrices/matrices.html/  (дата обращения: 28.10.2020.).\\
\hspace*{\parindent}