\hspace*{\parindent}%
\textbf{Доказательство.}  Рассмотрим первое уравнение системы \eqref{fSystemOfEquations} в пределе $\varepsilon\rightarrow 0$, обозначим \\
$$\lim_{\varepsilon\to 0} F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau,\varepsilon)=F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau)$$ 
и получим
\begin{equation} \label{fAfterZero}
	\begin{split} 
		&-(\lambda+n_{1}\mu_{1}+n_{2}\mu_{2})F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau) + j\overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^N\diffp{F_{n_{1}, n_{2}}((w,\tau)}{w}+\\
		&+ \mu_{1}r_{1}qn_{1}F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau)+ \mu_{2}r_{1}(1-q)n_{2}F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau)+\\
		&+ \lambda  E_{n_{1}+n_{2}}^N F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau)+\lambda qF_{n_{1}-1, n_{2}}(w,\tau) -\\
		&- j q  \diffp{F_{n_{1}-1, n_{2}}(w,\tau)}{w}+\lambda (1-q)F_{n_{1}, n_{2}-1}(w,\tau) -\\
		&- j (1-q)  \diff{F_{n_{1}, n_{2}-1}(u,t)}{w}+ \mu_{1} r_{0} (n_{1}+1)F_{n_{1} +1 , n_{2}}(w,\tau) +\\
		&+ \mu_{1} r_{2} (n_{1}+1) F_{n_{1} + 1, n_{2}}(w,\tau)+ \mu_{2} r_{0}(n_{2}+1) F_{n_{1}, n_{2} + 1 }(w,\tau)+\\
		& + \mu_{2} r_{2} (n_{2}+1) F_{n_{1}, n_{2} + 1}(w,\tau)+\\
		&+\mu_{1} r_{1}(1-q) (n_{1}+1)F_{n_{1} +1 , n_{2}-1}(w,\tau)+\\
		&+\mu_{2} r_{1}q (n_{2}+1)F_{n_{1} -1 , n_{2}+1}(w,\tau)=0.
	\end{split}
\end{equation}

Находим решение уравнения \eqref{fAfterZero} в виде $F_{n_{1}, n_{2}}(w,\tau)=L_{n_{1}, n_{2}}e^{jwx(\tau)}$. Получим следующую систему\\
\begin{equation*}
	\begin{split}
		&-(\lambda+\mu_{1}n_{1}+n_{2}\mu_{2})L_{n_{1}, n_{2}} 
		- x(\tau)\overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^N L_{n_{1}, n_{2}}+\\
		&+ \mu_{1}r_{1}qn_{1}L_{n_{1}, n_{2}}+ \mu_{2}r_{1}(1-q)n_{2}L_{n_{1}, n_{2}}+\\
		&+ \lambda  E_{n_{1}+n_{2}}^N L_{n_{1}, n_{2}}+\lambda qL_{n_{1}-1, n_{2}}+\\
		&+ x(\tau) q  L_{n_{1}-1, n_{2}}+\lambda (1-q)L_{n_{1}, n_{2}-1} +\\
		&+ x(\tau) (1-q) L_{n_{1}, n_{2}-1}+ \mu_{1} r_{0} (n_{1}+1)L_{n_{1} +1 , n_{2}} +\\
		&+ \mu_{1} r_{2} (n_{1}+1) L_{n_{1} + 1, n_{2}}+ \mu_{2} r_{0} (n_{2}+1)L_{n_{1}, n_{2} + 1 }+\\
		& + \mu_{2} r_{2} (n_{2}+1) L_{n_{1}, n_{2} + 1}+\\
		&+\mu_{1} r_{1}(1-q)(n_{1}+1) L_{n_{1} +1 , n_{2}-1}+\\
		&+\mu_{2} r_{1}q (n_{2}+1)L_{n_{1} -1 , n_{2}+1}=0,
	\end{split}
\end{equation*}
или
\begin{equation}\label{sistForR}
	\begin{split}
		&L_{n_{1}, n_{2}}\{-(\lambda+\mu_{1}n_{1}+\mu_{2}n_{2}) - x(\tau)\overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^N+ \mu_{1}r_{1}qn_{1}+ \mu_{2}r_{1}(1-q)n_{2}+ \lambda  E_{n_{1}+n_{2}}^N\}+\\
		&+L_{n_{1}-1, n_{2}}\{\lambda q+ x(\tau) q  \}+\\
		&+L_{n_{1}, n_{2}-1}\{\lambda (1-q) + x(\tau) (1-q) \}+\\
		&+L_{n_{1} +1 , n_{2}}\{ \mu_{1} r_{0}(n_{1}+1) + \mu_{1} r_{2} (n_{1}+1)\}+\\
		&+L_{n_{1}, n_{2} + 1 }\{ \mu_{2} r_{0} (n_{2}+1) + \mu_{2} r_{2} (n_{2}+1) \}+\\
		&+ L_{n_{1} +1 , n_{2}-1}\mu_{1} r_{1}(1-q)(n_{1}+1)+\\
		&+L_{n_{1} -1 , n_{2}+1}\mu_{2} r_{1}q(n_{2}+1) =0.
	\end{split}
\end{equation}
Чтобы доказать утверждение \eqref{R} воспользуемся языком программирования Python и символьным исчислением библиотеки SymPy [21], реализация данной части доказательства выложена в открытый доступ [15]. Однако, чтобы сделать это, нужно избавится от индикаторов, поэтому рассмотрим частные случаи.\\

$n_{1}=0, n_{2}=0$:\\
\begin{equation}\label{rEquationLong0}
	\begin{split}
		&L_{0, 0}\{-\lambda - x(\tau)\}+\\
		&+L_{1 , 0}\{\mu_{1} r_{0}+ \mu_{1} r_{2}\}+\\
		&+L_{0, 1 }\{ \mu_{2} r_{0}  + \mu_{2} r_{2}\}=0.\\
	\end{split}
\end{equation}

$n_{1}=0, n_{2} > 0, n_{1}+n_{2}< N$:\\
\begin{equation}\label{rEquationLong1}
	\begin{split}
		&L_{0, n_{2}}\{-(\lambda+\mu_{2}n_{2}) - x(\tau)+  \mu_{2}r_{1}(1-q)n_{2}\}+\\
		&+L_{0, n_{2}-1}\{\lambda (1-q) + x(\tau) (1-q) \}+\\
		&+L_{1 , n_{2}}\{\mu_{1} r_{0} + \mu_{1} r_{2} \}+\\
		&+L_{0, n_{2} + 1 }\{ \mu_{2} r_{0} (n_{2}+1) + \mu_{2} r_{2} (n_{2}+1)\}+\\
		&+L_{1 , n_{2}-1}\mu_{1} r_{1}(1-q) =0.\\
	\end{split}
\end{equation}

$n_{1}>0, n_{2} = 0, n_{1}+n_{2}< N$:\\
\begin{equation}\label{rEquationLong2}
	\begin{split}
		&L_{n_{1},0}\{-(\lambda+\mu_{1}n_{1}) - x(\tau) + \mu_{1}r_{1}qn_{1}\}+\\
		&+L_{n_{1}-1, 0}\{\lambda q+ x(\tau) q  \}+\\
		&+L_{n_{1} +1 , 0}\{ \mu_{1} r_{0}(n_{1}+1) + \mu_{1} r_{2} (n_{1}+1)\}+\\
		&+L_{n_{1}, 1 }\{ \mu_{2} r_{0}  + \mu_{2} r_{2} (n_{2}+1)\}+\\
		&+L_{n_{1} -1 , n_{2}+1}\mu_{2} r_{1}q(n_{2}+1) =0.
	\end{split}
\end{equation}

$n_{1}>0, n_{2}>0, n_{1}+n_{2}< N$:\\
\begin{equation}\label{rEquationLong3}
	\begin{split}
		&L_{n_{1}, n_{2}}\{-(\lambda+\mu_{1}n_{1}+\mu_{2}n_{2}) - x(\tau)+ \mu_{1}r_{1}qn_{1}+ \mu_{2}r_{1}(1-q)n_{2}\}+\\
		&+L_{n_{1}-1, n_{2}}\{\lambda q+ x(\tau) q  \}+\\
		&+L_{n_{1}, n_{2}-1}\{\lambda (1-q) + x(\tau) (1-q) \}+\\
		&+L_{n_{1} +1 , n_{2}}\{ \mu_{1} r_{0}(n_{1}+1) + \mu_{1} r_{2} (n_{1}+1)\}+\\
		&+L_{n_{1}, n_{2} + 1 }\{ \mu_{2} r_{0}(n_{2}+1)  + \mu_{2} r_{2} (n_{2}+1) \}+\\
		&+L_{n_{1} +1 , n_{2}-1}\mu_{1} r_{1}(1-q)(n_{1}+1) +\\
		&+ L_{n_{1} -1 , n_{2}+1}\mu_{2} r_{1}q(n_{2}+1)=0.
	\end{split}
\end{equation}

$n_{1}=0, n_{2}=N:$\\
\begin{equation}\label{rEquationLong4}
	\begin{split}
		&L_{0, N}\{-(\lambda+N\mu_{2}) + N\mu_{2}r_{1}(1-q)+ \lambda \}+\\
		&+L_{0, N-1}\{\lambda (1-q) + x(\tau) (1-q) \}+\\
		&+L_{1 ,N-1}\mu_{1} r_{1}(1-q) =0.
	\end{split}
\end{equation}

$n_{1}=N, n_{2}=0:$\\
\begin{equation}\label{rEquationLong5}
	\begin{split}
		&L_{N, 0}\{-N\mu_{1}+ N\mu_{2}r_{1}q\}+\\
		&+L_{N-1, 0}\{\lambda q+ x(\tau) q  \}+\\
		&+L_{N -1 , 1}\mu_{2} r_{1}q =0.
	\end{split}
\end{equation}

$n_{1}+n{2}=N, n{1}\neq N, n{2}\neq N$:\\
\begin{equation}\label{rEquationLong6}
	\begin{split}
		&L_{n_{1}, n_{2}}\{-(\mu_{1}n_{1}+\mu_{2}n_{2}) + \mu_{1}r_{1}qn_{1}+ \mu_{2}r_{1}(1-q)n_{2}\}+\\
		&+L_{n_{1}-1, n_{2}}\{\lambda q+ x(\tau) q  \}+\\
		&+L_{n_{1}, n_{2}-1}\{\lambda (1-q) +	 x(\tau) (1-q) \}+\\
		&+L_{n_{1} +1 , n_{2}-1}(n_{1}+1)\mu_{1} r_{1}(1-q) +\\
		&+L_{n_{1} -1 , n_{2}+1}\mu_{2} r_{1}q(n_{2}+1) =0.
	\end{split}
\end{equation}

Подставляя  \eqref{R} в предложенные равенства, получим тождество. Следовательно  \eqref{R} является решением.
Заметим, что\\
\begin{align*}
	\sum_{n_{1}=0}^{N}\sum_{n_{2}=0}^{N-n_{1}}R_{n_{1},n_{2}}=1.
\end{align*}

Для этого разделим полученное решение на сумму всех $L_{n_{1}, n_{2}}$\\
\begin{equation*}
		c=\sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=0}^{N-n_1} L_{n_{1}, n_{2}}.
\end{equation*}
Получим 
\begin{equation*}
	R_{n_{1}, n_{2}}=\frac{L_{n_{1}, n_{2}}}{c}.
\end{equation*}
