Решение задачи \eqref{F1E2goto0} можно записать в виде разложения
\begin{align}\label{expansionF}
F_{n_{1}, n_{2}}^{(1)}(w,\tau,\varepsilon)=\Phi (w,\tau)\{R_{n_{1}, n_{2}}+j\varepsilon w f_{n_{1}, n_{2}}\}+O(\varepsilon^2),
\end{align}
где $\Phi (w,\tau)$ -- скалярная функция, форма которой определена ниже. \\
\hspace*{\parindent}%
Получим \\
 \begin{equation*}
	\begin{split}
		j\varepsilon wa \Phi (w,\tau)&\{R_{n_{1}, n_{2}}+j\varepsilon w f_{n_{1}, n_{2}}\}=
		\Phi (w,\tau)\{\{R_{n_{1}, n_{2}}+j\varepsilon w f_{n_{1}, n_{2}}\}\{-(\lambda+\mu_{1}n_{1}+\mu_{2}n_{2}) -\\
		&-x\overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^N+\mu_{1}r_{1}q n_{1}+ \mu_{2}r_{1}(1-q)n_{2}+ \lambda E_{n_{1}+n_{2}}^N+
		j\varepsilon w \lambda E_{n_{1}+n_{2}}^N \}+\\
		&+\{R_{n_{1}-1, n_{2}}+j\varepsilon w f_{n_{1}-1, n_{2}}\}\{\lambda q+ q  x-j\varepsilon wq x\}+\\
		&+\{R_{n_{1}, n_{2}-1}+j\varepsilon w f_{n_{1}, n_{2}-1}\}\{\lambda (1-q)
		+ (1-q) x -j\varepsilon w(1-q) x \}+\\
		&+ \{R_{n_{1}+1, n_{2}}+j\varepsilon w f_{n_{1}+1, n_{2}}\}\{\mu_{1} r_{0}(n_{1}+1)
		+ \mu_{1} r_{2}(n_{1}+1)+j\varepsilon w\mu_{1} r_{2}(n_{1}+1)\}+\\
		&+ \{R_{n_{1}, n_{2}+1}+j\varepsilon w f_{n_{1}, n_{2}+1}\}\{\mu_{2} r_{0}(n_{2}+1)
		 + \mu_{2} r_{2} (n_{2}+1) +j\varepsilon w\mu_{2} r_{2} (n_{2}+1)\}+\\
		&+\{R_{n_{1}+1, n_{2}+1}+j\varepsilon w f_{n_{1}-1, n_{2}-1}\}\mu_{1} r_{1}(1-q)(n_{1}+1) +\\
		&+\{R_{n_{1}-1, n_{2}+1}+j\varepsilon w f_{n_{1}-1, n_{2}+1}\}(n_{2}+1)\mu_{2} r_{1}q  +\\
		&+ \diffp{\Phi(w,t)}{w}\{j\varepsilon \overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^N\{R_{n_{1}, n_{2}}+j\varepsilon w f_{n_{1}, n_{2}}\}
		-  j\varepsilon q  \{R_{n_{1}-1, n_{2}}+j\varepsilon w f_{n_{1}-1, n_{2}}\}-\\
		&- j \varepsilon (1-q) \{R_{n_{1}, n_{2}-1}+j\varepsilon w f_{n_{1}, n_{2}-1}\}\}.
	\end{split}
\end{equation*}
Тогда
 \begin{equation*}
	\begin{split}
		j\varepsilon wa \Phi (w,\tau)R_{n_{1}, n_{2}}=
		&\Phi (w,\tau)\{\{R_{n_{1}, n_{2}}+j\varepsilon w f_{n_{1}, n_{2}}\}\{-(\lambda+\mu_{1}n_{1}+\mu_{2}n_{2}) +\\
		&-x\overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^N+\mu_{1}r_{1}q n_{1}+ \mu_{2}r_{1}(1-q)n_{2}+ \lambda E_{n_{1}+n_{2}}^N\} +\\
		&+j\varepsilon w \lambda E_{n_{1}+n_{2}}^NR_{n_{1}, n_{2}} +\\
		&+\{R_{n_{1}-1, n_{2}}+j\varepsilon w f_{n_{1}-1, n_{2}}\}\{\lambda q+ q  x\}-j\varepsilon wq xR_{n_{1}-1, n_{2}}+\\
		&+\{R_{n_{1}, n_{2}-1}+j\varepsilon w f_{n_{1}, n_{2}-1}\}\{\lambda (1-q) +\\
		&+ (1-q) x\} -j\varepsilon w(1-q) xR_{n_{1}, n_{2}-1} +\\
		&+ \{R_{n_{1}+1, n_{2}}+j\varepsilon w f_{n_{1}+1, n_{2}}\}\{\mu_{1} r_{0}(n_{1}+1)+\\
		& + \mu_{1} r_{2}(n_{1}+1)\}+j\varepsilon w\mu_{1} r_{2}(n_{1}+1)R_{n_{1}+1, n_{2}}+\\
		&+ \{R_{n_{1}, n_{2}+1}+j\varepsilon w f_{n_{1}, n_{2}+1}\}\{\mu_{2} r_{0}(n_{2}+1)+\\
		& + \mu_{2} r_{2} (n_{2}+1)\} +j\varepsilon w\mu_{2} r_{2} (n_{2}+1)R_{n_{1}, n_{2}+1}+\\
		&+\{R_{n_{1}+1, n_{2}+1}+j\varepsilon w f_{n_{1}-1, n_{2}-1}\}\mu_{1} r_{1}(1-q)(n_{1}+1) +\\
		&+\{R_{n_{1}-1, n_{2}+1}+j\varepsilon w f_{n_{1}-1, n_{2}+1}\}(n_{2}+1)\mu_{2} r_{1}q\}  +\\
		&+ \diffp{\Phi(w,t)}{w}\{j\varepsilon \overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^NR_{n_{1}, n_{2}}-  j\varepsilon q R_{n_{1}-1, n_{2}}-j \varepsilon (1-q) R_{n_{1}, n_{2}-1}\}.
	\end{split}
\end{equation*}

С учетом \eqref{sistForR} разделим последнее уравнение на $\Phi (w, \tau)j\varepsilon w$ и положим $\varepsilon \rightarrow 0$

 \begin{equation*}
	\begin{split}
		aR_{n_{1}, n_{2}}=
		&f_{n_{1}, n_{2}}\{-(\lambda+\mu_{1}n_{1}+\mu_{2}n_{2}) +\\
		&-x\overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^N+\mu_{1}r_{1}q n_{1}+ \mu_{2}r_{1}(1-q)n_{2}+ \lambda E_{n_{1}+n_{2}}^N\} + E_{n_{1}+n_{2}}^NR_{n_{1}, n_{2}} +\\
		&+f_{n_{1}-1, n_{2}}\{\lambda q+ q  x\}-q xR_{n_{1}-1, n_{2}}+\\
		&+ f_{n_{1}, n_{2}-1}\{\lambda (1-q) +\\
		&+ (1-q) x\} -(1-q) xR_{n_{1}, n_{2}-1}+ \\
		&+  f_{n_{1}+1, n_{2}}\{\mu_{1} r_{0}(n_{1}+1)+\\
		& + \mu_{1} r_{2}(n_{1}+1)\}+\mu_{1} r_{2}(n_{1}+1)R_{n_{1}+1, n_{2}}+\\
		&+ f_{n_{1}, n_{2}+1}\{\mu_{2} r_{0}(n_{2}+1)+\\
		& + \mu_{2} r_{2} (n_{2}+1)\} +\mu_{2} r_{2} (n_{2}+1)R_{n_{1}, n_{2}+1}+\\
		&+f_{n_{1}-1, n_{2}-1}\mu_{1} r_{1}(1-q)(n_{1}+1) +\\
		&+ f_{n_{1}-1, n_{2}+1}(n_{2}+1)\mu_{2} r_{1}q  +\\
		&+ \frac{\partial\Phi(w,t)/\partial w}{w\Phi(w,t)}\{ \overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^NR_{n_{1}, n_{2}}-   q R_{n_{1}-1, n_{2}}- (1-q) R_{n_{1}, n_{2}-1}\}.
	\end{split}
\end{equation*}
Перепишем последнее уравнение

 \begin{equation}\label{sistemForF}
	\begin{split}
		&f_{n_{1}, n_{2}}\{-(\lambda+\mu_{1}n_{1}+\mu_{2}n_{2}) -x\overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^N+\mu_{1}r_{1}q n_{1}+ \mu_{2}r_{1}(1-q)n_{2}+ \lambda E_{n_{1}+n_{2}}^N\}+\\
		&+f_{n_{1}-1, n_{2}}\{\lambda q+ q  x\}+\\
		&+ f_{n_{1}, n_{2}-1}\{\lambda (1-q) +(1-q) x\}+\\
		&+ f_{n_{1}+1, n_{2}}\{\mu_{1} r_{0}(n_{1}+1)+ \mu_{1} r_{2}(n_{1}+1)\}+\\
		&+ f_{n_{1}, n_{2}+1}\{\mu_{2} r_{0}(n_{2}+1) + \mu_{2} r_{2} (n_{2}+1)\}+\\
		&+f_{n_{1}-1, n_{2}-1}\mu_{1} r_{1}(1-q)(n_{1}+1) +\\
		&+ f_{n_{1}-1, n_{2}+1}(n_{2}+1)\mu_{2} r_{1}q  =\\
		& =-aR_{n_{1}, n_{2}}+ E_{n_{1}+n_{2}}^NR_{n_{1}, n_{2}} -q xR_{n_{1}-1, n_{2}} -(1-q) xR_{n_{1}, n_{2}-1}+\\
		& +\mu_{1} r_{2}(n_{1}+1)R_{n_{1}+1, n_{2}} +\mu_{2} r_{2} (n_{2}+1)R_{n_{1}, n_{2}+1}+\\
		&+ \frac{\partial\Phi(w,t)/\partial w}{w\Phi(w,t)}\{ \overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^NR_{n_{1}, n_{2}}-   q R_{n_{1}-1, n_{2}}- (1-q) R_{n_{1}, n_{2}-1}\}.
	\end{split}
\end{equation}

Решение $f_{n_1, n_2}$ можно записать в виде \\
 \begin{equation}\label{solutionForF}
	\begin{split}
		&f_{n_{1}, n_{2}}=СR_{n_{1}, n_{2}}+g-\varphi\frac{\partial \Phi(w,t)/ \partial w}{w\Phi(w,t)},
	\end{split}
\end{equation}

которое мы подставляем в \eqref{sistemForF} и получаем
 \begin{equation*}
	\begin{split}
		&\varphi_{n_{1}, n_{2}}(-(\lambda +\mu_{1} n_{1}+\mu_{2} n_{2})+\mu_{1} r_{1} q n_{1}+ \mu_{2} r_{1} (1-q) n_{2} + \lambda E_{n_{1} + n_{2}}^{N} - x\overline{E}_{n_{1} + n_{2}}^{N})+\\
		&+\varphi_{n_{1}-1, n_{2}}(\lambda q \overline{E}_{n_{1}}^{0}+xq\overline{E}_{n_{1}}^{0})+\varphi_{n_{1}, n_{2}-1}(\lambda (1-q) \overline{E}_{n_{2}}^{0}+x(1-q)\overline{E}_{n_{2}}^{0})+\\
		&+\varphi_{n_{1}+1, n_{2}}(\mu_{1} r_{0}(n_{1}+1)\overline{E}_{n_{1} + n_{2}}^{N} + \mu_{1} r_{2}(n_{1}+1)\overline{E}_{n_{1} + n_{2}}^{N})+\\
		&+\varphi_{n_{1}, n_{2}+1}(\mu_{2} r_{0}(n_{2}+1)\overline{E}_{n_{} + n_{2}}^{N} + \mu_{2} r_{2}(n_{2}+1)\overline{E}_{n_{1} + n_{2}}^{N})+\\
		&+\varphi_{n_{1}+1, n_{2}-1}(1-q)\mu_{1} r_{1} (n_{1}+1)+\varphi_{n_{1-1, n_{2}+1}}q\mu_{2}r_{1}(n_{2}+1)=\\
		&=R_{n_{1}, n_{2}} x\overline{E}_{n_{1} + n_{2}}^{N}-R_{n_{1}-1, n_{2}}xq\overline{E}_{n_{1}}^{0}-R_{n_{1}, n_{2}-1}x(1-q)\overline{E}_{n_{2}}^{0},
	\end{split}
\end{equation*}
 \begin{equation}\label{sistemaG}
	\begin{split}
		&g_{n_{1}, n_{2}}(-(\lambda +\mu_{1} n_{1}+\mu_{2} n_{2})+\mu_{1} r_{1} q n_{1}+ \mu_{2} r_{1} (1-q) n_{2} + \lambda E_{n_{1} + n_{2}}^{N} - x\overline{E}_{n_{1} + n_{2}}^{N})+\\
		&+g_{n_{1}-1, n_{2}}(\lambda q \overline{E}_{n_{1}}^{0}+xq\overline{E}_{n_{1}}^{0})+g_{n_{1}, n_{2}-1}(\lambda (1-q) \overline{E}_{n_{2}}^{0}+x(1-q)\overline{E}_{n_{2}}^{0})+\\
		&+f_{n_{1}+1, n_{2}}(\mu_{1} r_{0}(n_{1}+1)\overline{E}_{n_{1} + n_{2}}^{N} + \mu_{1} r_{2}(n_{1}+1)\overline{E}_{n_{1} + n_{2}}^{N})+\\
		&+g_{n_{1}, n_{2}+1}(\mu_{2} r_{0}(n_{2}+1)\overline{E}_{n_{} + n_{2}}^{N} + \mu_{2} r_{2}(n_{2}+1)\overline{E}_{n_{1} + n_{2}}^{N})+\\
		&+g_{n_{1}+1, n_{2}-1}(1-q)\mu_{1} r_{1} (n_{1}+1)+g{n_{1-1, n_{2}+1}}q\mu_{2}r_{1}(n_{2}+1)=\\
		&=R_{n_{1}, n_{2}}a-\lambda R_{n_{1}, n_{2}}E^N_{n_1+n_2} +x q \overline{E}_{n_{1}}^{0} R_{n_{1}-1, n_{2}}+x (1-q) \overline{E}_{n_{2}}^{0} R_{n_{1}, n_{2}-1}\\
		&-\mu_{1}r_{2}(n_{1}+1)R_{n_{1}+1, n_{2}}\overline{E}_{n_{1} + n_{2}}^{N}-\mu_{2}r_{2}(n_{2}+1)R_{n_{1}, n_{2}+1}\overline{E}_{n_{1} + n_{2}}^{N}.
	\end{split}
\end{equation}

Рассмотрим первое уравнение системы \eqref{sistForR}, дифференцируем его по $x$, получим уравнение
\begin{equation}\label{findPhi}
	\begin{split}
		&\diffp{R_{n_{1}, n_{2}}}{x}\{-(\lambda+\mu_{1}n_{1}+\mu_{2}n_{2}) - x(\tau)\overline{E}_{n_{1}+n_{2}}^N+ \mu_{1}r_{1}qn_{1}+ \mu_{2}r_{1}(1-q)n_{2}+ \lambda  E_{n_{1}+n_{2}}^N\}+\\
		&+\diffp{R_{n_{1}-1, n_{2}}}{x}\{\lambda q+ x(\tau) q  \}+\\
		&+\diffp{R_{n_{1}, n_{2}-1}}{x}\{\lambda (1-q) + x(\tau) (1-q) \}+\\
		&+\diffp{R_{n_{1} +1 , n_{2}}}{x}\{ \mu_{1} r_{0}(n_{1}+1) + \mu_{1} r_{2} (n_{1}+1)\}+\\
		&+\diffp{R_{n_{1}, n_{2} + 1 }}{x}\{ \mu_{2} r_{0} (n_{2}+1) + \mu_{2} r_{2} (n_{2}+1) \}+\\
		&+ \diffp{R_{n_{1} +1 , n_{2}-1}}{x}\mu_{1} r_{1}(1-q)(n_{1}+1)+\\
		&+\diffp{R_{n_{1} -1 , n_{2}+1}}{x}\mu_{2} r_{1}q(n_{2}+1)-\\
		&-R_{n_{1}, n_{2}} x\overline{E}_{n_{1} + n_{2}}^{N}+R_{n_{1}-1, n_{2}}xq\overline{E}_{n_{1}}^{0}+R_{n_{1}, n_{2}-1}x(1-q)\overline{E}_{n_{2}}^{0}=0.
	\end{split}
\end{equation}

Учитывая \eqref{findPhi} и последнее уравнение для $\varphi$, запишем равенство
\begin{align}\label{solutionPhi}
	\varphi_{n_{1}, n_{2}}=\diffp{R_{n_{1}, n_{2}}}{x},
\end{align}
где $\sum_{n_{1}=0}^{N}\sum_{n_{2}=0}^{N-n_{1}}\varphi_{n_{1}, n_{2}}=0$.
В силу \eqref{sistemaG} $g_{n_1, n_2}$ является частным решением системы \eqref{findPhi}. Cледовательно, она удовлетворяет условию\\
\begin{equation}\label{uslov}
 \sum_{n_{1}=0}^{N}\sum_{n_{2}=0}^{N-n_{1}}g_{n_{1}, n_{2}}=0.
\end{equation} 
Тогда решение $g_{n_1, n_2}$ системы \eqref{findPhi}, удовлетворяющее условию
\eqref{uslov}, определяется однозначно.\\
 Теперь рассмотрим второе уравнение системы \eqref{renameF1}, в которую подставляем разложение \eqref{expansionF}

\begin{equation*}
	\begin{split}
		&\varepsilon^2 \frac{\partial \Phi (w,\tau)}{\partial \tau}+ja\varepsilon w \Phi (w,\tau)\bigg\{1+j\varepsilon w\sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=0}^{N-n_1}f_{n_{1}, n_{2}}\bigg\}=\\
		&=(j\varepsilon w +\frac{(j\varepsilon w)^2}{2})\bigg[\lambda \sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=0}^{N-n_1}\Phi (w,\tau)\{R_{n_{1}, n_{2}}+j\varepsilon wf_{n_{1}, n_{2}}\}+\\
		&+\mu_{1} r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{1}\Phi (w,\tau)\{R_{n_{1}, n_{2}}+j\varepsilon wf_{n_{1}, n_{2}}\}+\\
		&+\mu_{2} r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{2}\Phi (w,\tau)\{R_{n_{1}, n_{2}}+j\varepsilon wf_{n_{1}, n_{2}}\}+\\
		&+j\varepsilon\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}\diffp{\Phi_{n_{1}, n_{2}}}{w}-(1-j\varepsilon w)x\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}\Phi (w,\tau)\{R_{n_{1}, n_{2}}+j\varepsilon wf_{n_{1}, n_{2}}\}\bigg].
	\end{split}
\end{equation*}

Тогда с помощью уравнения \eqref{a_func}

\begin{equation*}
	\begin{split}
		&\varepsilon^2 \frac{\partial \Phi (w,\tau)}{\partial \tau}=(jw\varepsilon)^2\Phi (w,\tau)\bigg[\lambda\sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=0}^{N-n_1}f_{n_{1}, n_{2}}+\mu_{1}r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{1}f_{n_{1}, n_{2}}+\\
		&+\mu_{2} r_{2}\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}n_{2}f_{n_{1}, n_{2}}-x\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}f_{n_{1}, n_{2}}+x\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}R_{n_{1}, n_{2}}-a\sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=0}^{N-n_1}f_{n_{1}, n_{2}}\bigg]+\\
		& +\frac{(j\varepsilon w)^2}{2}\Phi (w,\tau)\bigg[\lambda\sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=0}^{N-n_1}R_{n_{1}, n_{2}}+\mu_{1}r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{1}R_{n_{1}, n_{2}}+\mu_{2} r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{2}R_{n_{1}, n_{2}}-\\
		&-x\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}R_{n_{1}, n_{2}}\bigg]+(j\varepsilon)^2 w\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}R_{n_{1}, n_{2}}\diffp{\Phi_{n_{1}, n_{2}}}{w},
	\end{split}
\end{equation*}

получаем следующее уравнение,

\begin{equation*}
	\begin{split}
		& \frac{\partial \Phi (w,\tau) /\partial\tau}{ \Phi (w,\tau)}=
		\frac{(j w)^2}{2}\Phi (w,\tau)\bigg[2\lambda\sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=0}^{N-n_1}f_{n_{1}, n_{2}}+2\mu_{1} r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{1}f_{n_{1}, n_{2}}+\\
		&+2\mu_{2}r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{2}f_{n_{1}, n_{2}}-2x\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}f_{n_{1}, n_{2}}+2x\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}R_{n_{1}, n_{2}}-\\
		&-2a\sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=0}^{N-n_1}f_{n_{1}, n_{2}}+a\bigg]-w\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}R_{n_{1}, n_{2}} \frac{\partial \Phi (w,\tau)/\partial w}{ \Phi (w,\tau)},
	\end{split}
\end{equation*}

в которое мы подставляем \eqref{solutionForF}

\begin{equation}\label{predB}
	\begin{split}
		& \frac{\partial \Phi (w,\tau) /\partial\tau}{ \Phi (w,\tau)}=
		\frac{(j w)^2}{2}\Phi (w,\tau)\bigg[2\lambda\sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=0}^{N-n_1}g_{n_{1}, n_{2}}+2\mu_{1}r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{1}g_{n_{1}, n_{2}}+\\
		&+2\mu_{2} r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{2}g_{n_{1}, n_{2}}-2x\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}g_{n_{1}, n_{2}}+\\
		&+2x\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}R_{n_{1}, n_{2}}+a\bigg]+w\frac{\partial \Phi (w,\tau)/\partial w}{ \Phi (w,\tau)}\bigg[\lambda\sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=0}^{N-n_1}\varphi_{n_{1}, n_{2}}+\\
		&+\mu_{1}r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{1}\varphi_{n_{1}, n_{2}}+\mu_{2}r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{2}\varphi_{n_{1}, n_{2}}-\\
		&-x\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}\varphi_{n_{1}, n_{2}}-\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}R_{n_{1}, n_{2}}\bigg].
	\end{split}
\end{equation}

Результатом второго этапа асимптотического анализа является $b(x)$, определенная следующим образом
\begin{equation*}
	\begin{aligned}
		&b(x)=2\lambda\sum_{n_1=0}^N\sum_{n_2=0}^{N-n_1}g_{n_{1}, n_{2}}+2\mu_{1}r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{1}g_{n_{1}, n_{2}}+2\mu_{2}r_{2}\sum_{n_1=0}^{N}\sum_{n_2=0}^{N-n_1}n_{2}g_{n_{1}, n_{2}}-\\
		&-2x\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}g_{n_{1}, n_{2}}+2x\sum_{n_1=0}^{N-1}\sum_{n_2=0}^{N-n_1-1}R_{n_{1}, n_{2}}+a.
	\end{aligned}
\end{equation*}
